鬼滅之刀點解呼吸有能力？

夏天係咪個個都識得炎之呼吸？
濕度高既時候係咪就可以用到霧之呼吸？

我男朋友成日都話要用水之呼吸 係咪代表佢游緊水

本行認同

高汁post

月之呼吸

波紋呼吸可以殺鬼

替身攻擊

不能呼吸

感激你

咁佢係咪嫦娥黎？

咁現今啲魚生師傅係咪都係古代既鬼殺隊？

應該係sailor moon

Sailor moon唔係第二套動漫咩？

無錯 火炙三文魚 就係師傅一邊大叫炎之呼吸一邊整出嚟

咁炎柱係火炙師黎喎！
水柱係咪海鮮師

🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙💫🌙💫🌙

唔怪之得三文魚有蟲

原來係蟲柱整既

你又唔問下點解悟空舉高對手就儲到能量？

真係好撚柒

點解鬼滅有鬼

係 停止呼吸

日本人好尊重三文魚